軟化？ALL or NTH！ 五大訴求係底線！！！！

軟化都重係告緊兩個白衫暴動罪ja
恐襲呢？嚴重傷害他人身體呢？
黑警39分鐘到場早兩日已經收到風然後睇住CCTV食花生呢？
軟？所有CCTV 入晒鏡，手足起晒底嘅鄉黑
全部提告
都未覺得有一絲軟過
最可恥嘅黑警知法犯法
同流合污
放過咗佢哋
市民收貨咩？
香港重係香港咩？

香港理應更好
香港人本身就係世界級
就係因為呢個政府
呢個制度
令我地退步咗廿幾年

五大訴求
缺一不可

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

回覆試着說

軟佢老母

軟佢老母